#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "PM Folders"
msgstr "私信文件夹"

msgid "New messages"
msgstr "新消息"

msgid "New messages %s"
msgstr "新消息（%s）"

msgid "New messages with %s"
msgstr "与 %s 的新消息"

msgid "My talks"
msgstr "我的对话"

msgid "My talks %s"
msgstr "我的对话（%s）"

msgid "My talks with %s"
msgstr "与 %s 的对话"

msgid "Archive messages"
msgstr "存档消息"

msgid "Archive messages %s"
msgstr "存档消息（%s）"

msgid "Archive messages with %s"
msgstr "与 %s 的存档消息"

msgid "PM Storage"
msgstr "存储空间"

msgid "Active: %s"
msgstr "活动：%s%%"

msgid "Archive: %s"
msgstr "存档：%s%%"

msgid "New PT title"
msgstr "创建私人对话"

msgid "New dialogue"
msgstr "新建对话"

msgid "New PM title"
msgstr "发表回复"

msgid "New PM title archive"
msgstr "保存消息"

msgid "New message"
msgstr "新消息"

msgid "Edit PT title"
msgstr "编辑对话"

msgid "Edit dialogue"
msgstr "编辑对话"

msgid "Edit PM title"
msgstr "编辑消息"

msgid "Edit message"
msgstr "编辑消息"

msgid "Topic review"
msgstr "主题预览（最新优先）"

msgid "Archive Send later"
msgstr "存档（稍后发送）"

msgid "Info zero"
msgstr "此文件夹中没有对话。"

msgid "PM to archive Redirect"
msgstr "私信已保存到存档。"

msgid "PM created Redirect"
msgstr "新对话已创建。"

msgid "PM sent Redirect"
msgstr "私信已发送。"

msgid "Dialogue"
msgstr "对话"

msgid "Dialogue %s was not found in the database"
msgstr "对话 %s 在数据库中未找到。"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

msgid "for %s"
msgstr "给 %s"

msgid "Last post <a href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "<small>最新消息 </small><a href=\"%1$s\">%2$s</a>"

msgid "Delete dialogue"
msgstr "删除对话"

msgid "Delete message"
msgstr "删除消息"

msgid "Dialogue is closed"
msgstr "当前对话已关闭。"

msgid "Dialogue is locked"
msgstr "此对话已锁定，无法操作。"

msgid "Target pm off"
msgstr "接收者已关闭私信功能。"

msgid "Target group pm off"
msgstr "接收者所在用户组已禁用私信功能。"

msgid "Target is full"
msgstr "接收者的私信存储已满。"

msgid "Active is full"
msgstr "您的私信存储已满。"

msgid "Archive is full"
msgstr "您的私信存档已满。"

msgid "Delete PT title"
msgstr "删除对话"

msgid "Delete  dialogue"
msgstr "删除对话"

msgid "Delete PM title"
msgstr "删除消息"

msgid "Delete  message"
msgstr "删除消息"

msgid "Delete info"
msgstr "您选择要删除的消息"

msgid "Delete dialogue info"
msgstr "您选择要删除的对话中的第一条消息"

msgid "Dialogue %s"
msgstr "对话 «%s»"

msgid "Dialogue by %1$s (%2$s)"
msgstr "由 %1$s 发起的对话<br>创建于 %2$s"

msgid "Message by %1$s (%2$s)"
msgstr "由 %1$s 发送的消息<br>发送于 %2$s"

msgid "Confirm delete dialogue"
msgstr "确认删除对话"

msgid "Confirm delete message"
msgstr "确认删除消息"

msgid "Dialogue del redirect"
msgstr "对话已删除。"

msgid "Message del redirect"
msgstr "消息已删除。"

msgid "PM Options"
msgstr "选项"

msgid "PM Config"
msgstr "设置"

msgid "Blocked users"
msgstr "已屏蔽用户"

msgid "To archive"
msgstr "存档"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "No dialogs"
msgstr "您没有选择任何对话进行处理。"

msgid "Unknown action selected"
msgstr "选择了未知的操作。"

msgid "Dialogue %s is not yours"
msgstr "对话 %s 不属于您。"

msgid "InfoDeleteQ"
msgstr "确认删除"

msgid "InfoSaveQ"
msgstr "确认保存"

msgid "InfoDeleteQt"
msgstr "删除对话"

msgid "InfoSaveQt"
msgstr "移动对话"

msgid "Dialogues deleted redirect"
msgstr "对话已删除。"

msgid "Dialogues moved to archive redirect"
msgstr "对话已移至存档。"

msgid "Cannot be moved"
msgstr "无法将这么多对话移至存档。"

msgid "Send dialogue"
msgstr "发送对话"

msgid "Send dialogue to %s"
msgstr "将此对话发送给 %s"

msgid "PM Config title"
msgstr "私信设置"

msgid "Use PM label"
msgstr "使用私信"

msgid "Use PM help"
msgstr "启用私信功能。"

msgid "Email notification label"
msgstr "邮件通知"

msgid "Email notification help"
msgstr "接收新私信的邮件通知。"

msgid "PM Config redirect"
msgstr "私信设置已更改。"

msgid "PM Config legend"
msgstr "设置"

msgid "PM off"
msgstr "您已关闭私信功能。"

msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

msgid "Unblock"
msgstr "取消屏蔽"

msgid "You block addr"
msgstr "无法发送私信。您已屏蔽该用户。"

msgid "Addr block you"
msgstr "无法发送私信。该用户已屏蔽您。"

msgid "Send  dialogue"
msgstr "发送对话"

msgid "Send PT title"
msgstr "发送对话"

msgid "Recipient: %s"
msgstr "接收者：%s"

msgid "Send info"
msgstr "第一条消息"

msgid "Send dialogue redirect"
msgstr "对话已发送。"

msgid "Blocked users title"
msgstr "已屏蔽用户"

msgid "No blocked users"
msgstr "没有已屏蔽的用户"

msgid "Block user title"
msgstr "屏蔽用户"

msgid "Unblock user title"
msgstr "取消屏蔽用户"

msgid "Block user %s crumb"
msgstr "屏蔽用户 %s"

msgid "Unblock user %s crumb"
msgstr "取消屏蔽用户 %s"

msgid "Block user %s"
msgstr "屏蔽用户 %s"

msgid "Unblock user %s"
msgstr "取消屏蔽用户 %s"

msgid "Invalid action"
msgstr "无效的操作。"

msgid "User is blocked redirect"
msgstr "用户已被屏蔽。"

msgid "User is unblocked redirect"
msgstr "用户已被取消屏蔽。"

msgid "PM menu"
msgstr "私信菜单"
